冇無巴打試過smartone 5g 得唔得？

想屋企wifi用

屌你老母問你得唔得呀

Sell乜撚野plan呀撚樣

邊d地區唔得？

唔撚熟product又答非所問

收皮啦你

我預下年ipad可用5g

可唔可以用5g咭再放hotspot?

村屋有救啦! 數碼通即將推出 5G 家居寬頻服務 只需$140

會屈你買router

係咪平到咁呀
家居寛頻都未必可依個價喎

你，不過隻router 要$3000
仲有FUP
之後限速10Mbps (個post講)

咁既價。唔會諗

村屋冇光纖有得諗，平均月費平過8M 電話線，限速都快過電話線

唔撚掂
今日第一日試
用中興5g router, 起碼係Qualcomm 春
隻5g Router 收4/5格
Netflix 成晚最快收40 Mbps
多數收2x Mbps
算，預左唔會快過4G
連多3～4部野佢好快夾埋得返10Mbps 唔夠（係192.168.0.1睇）
都唔知router 定network 唔掂
Reboot router 好似會好d
但好快又慢返
睇YouTube 由480p ,跌落360p,再跌落240p

我會keep住日日試多呢6日，再決定止唔止蝕

咪話我冇試過5G

利申 元朗近市村屋
個人user experience
同一地方3 4G丁盡都係收30 Mbps

SmarTone 技術人員可以pm

隻router大陸野

聽人講會自動reboot 喎

已經係用佢4G/5G parallel
姐係SmarTone 狂sell 個咩DSS

屌

我仲要係近大陸個邊

有冷靜期？

7日

7日
但router 錢係潑出去嘅水

你唯有希望收到佢新鋪5G

連router退？

咁7日內退要用幾錢

我都好想試下我屋企得唔得

垃圾大陸router喎

用$ 2160 剝佢棚牙
我指吹左兩三年，成個5G

我已經去到希望唔落雨會收得好d 呢個咁desperate 嘅moment

可唔可以set收4.5g會快返d?

佢隻router 可以set 4G, 5G NSA , 4G/5G
感覺係4G/5G 快過 4G 快過 5G NSA

btw 個我個度 5G 係N1
睇個樣係5G收得好q慢

我本身都冇expectation ，一早打算收到快嘅4.5G 穩定3~40 Mbps 就ok

想問你之後會用乜上網？

我一路用3無限plan 5定6GB FUP （FUP時9成時間係穩定5Mbps），亦姐係手機台比人君月到反艇個plan
係屋企就hotspot 比iPad laptop用
5Mbps 睇YouTube Netflix FHD 係完全冇問題

我都用緊類似

好想學人暢快上網

可能獨立屋撚一世都無光纖用

已搵Smartone customer care
睇下有乜可以做先

Update
今晚長期3x Mbps
擺位擺過左幾尺
同樣收5格
算佢啦

我同台4.5都係3x Mbps
smt個假鳩5G

N1 係同LTE 差唔多㗎啦
不過都上到50 Mbps
要再快d就真係睇佢會唔會鋪N78 係偏遠地區

我申請左幾好 download 都有170-200
不過我用左一個月 ，但下個月搬屋有光纖宜家想5G router 連plan 賣 ，有無興？

屌你老母人人都話得10-20

你隻騙子就話200

貼speed test證明下？

騙你老未 呃你地有金執咩

合約淨幾耐？

賣幾錢？

你download 200mbs

咩區？

比個今日既report睇睇

搬屋執埋左啦 ， iphone 嗰張圖咪前晚test, 我日日都係依個速咁上下

元朗
8月尾開 淨23個月
4000蚊

包router？

元朗咩位？

你唔同區知差好遠

Router + plan

我係新田

正喎

新田都咁快

隻router 同5G唔多夾
Connect左5g 成日會自己reboot ，有時1個鐘3 4 次，有時一晚 3 4 次
4G/5G = reboot
5G NSA = reboot
4G only = 穩定地慢
屌佢老味

淨4G有幾快

最快50 Mbps
平均30
最慢5Mbps (夜晚多人用d時段)
Smartone

今日先收倒部router 等聽日試足成日
好好多人出依個plan

Pccw都出左5g寬頻
不過要硬食電話線上網

有無元朗白沙村第三段附近既巴打用緊？想知收得好唔好

巴打你元朗邊到
我都想join
好驚中伏

你當佢係4G 用就冇咁嬲
唔好有expectation